# MoodleNet Key value store

This package manages system's all installed authentication strategies

Glyphs : definezione !!!
arango, collezioni, 2 tipi di collezioni, nodi , e edge, e.> dge crea relazioni tra nodi (definite tipo json),
glyphs = struttura dei dati che può essere nodo o edge

node -> contengono le entità (oggetti di bussines)
edge -> rappresentano un collegamento tra due nodi e possono avere altri dati come metadati a quella relazione
esempio utente likes ---> altre entità

ho 3 collezioni
utente nodo,
likes è un edge ,

### API
getMyUserNode
node : read, create, edit
ensureGlyphs

ensureGlyphs
fullGlyphName = getCollectionName(pkgId, pkgGlyphName)
    Defs[collectionName]['kind'],
    Defs[collectionName]['type']

    const opts: CollectionDefOpt = {
      kind: glyphOpts.kind,
      opts: glyphOpts.opts,
    }
return { descriptor, opts, pkgGlyphName, fullGlyphName }

CollectionDefOptMap : lista delle collezioni dei packages,
i package di norma inseriscono le collezioni in un unico db content-graph
e possibile che un package si crea un
db / collezione suo db

content graph crea db , e permette di creare collezione

il db mette in relazione tutte le collezione,
(attenzione alle collezioni di graph, dove i package mettono le entità condivise tra i package)

export type GlyphDefsMap<Defs extends Record<string, GlyphDef> = Record<string, GlyphDef>> = Defs

    collectionsDefOptMap = { ..._coll_def_opt_map, [glyphName]: opts }  {} as CollectionDefOptMap,
     await arangoPkg.api('ensureCollections')({ defs: collectionsDefOptMap })

### lib:
     createNode
     editNode
     createEdge
     readNode
